巴塞請公關維護高層聲譽 抹黑美斯！！！

據塞爾電台報導，西甲豪門巴塞隆拿聘請了一家公關公司，來保護貝圖美奧（Josep Bartomeu）等高層的聲譽，並且抹黑美斯（Lionel Messi）、比基以及前巴塞球員沙維（Gerard Pique）、佩奧爾（Carles Puyol）、教練哥迪奧拿（Pep Guardiola）的形象。
據塞爾電台消息，該公司名叫I3Ventures，該公司有數十個賬戶，但是巴塞和該公司認為這是「非官方賬戶」，這些賬戶專用於保護董事會的形象，而且還會攻擊關於巴塞的不同領域的人。

塞爾電台還表示，巴塞在與該公司的合同中花費了近100萬歐元。該合同付款分為6部分，由不同的部門支付。巴塞承認雇傭了這些服務，但是對發表內容方面不負責，不過俱樂部要求他們發佈積極態度的信息。據巴塞消息人士表示，他們不喜歡某些發佈的內容。

好睇

活著何求係咪其中一個

系 外判左去大陸

請我地波台手足咪得
免費

我會全力擁護梅西的

～9527～

痴撚線成個board執撚柒咗去啦

u too 大雄既走狗

痴撚線公司

同林奠抹黑抗疫前線一樣

咩玩法

大雄抹黑球員依樣野一d都唔意外
一早講左佢就係要鬥死晒前朝勢力
尼馬係羅素簽返黎既 byebye唔會留
自己就簽埋一堆垃圾撚屌 人工失衡 買到億億聲
現有球員又唔諗下點改善 家陣就日日吹要簽條又係億億聲既返黎
佢條撚樣好大喜功 D操作全部都唔撚現實 依條撚樣空難死都益左佢啦

我睇錯定佢寫錯

點解巴塞成日有呢d on9野發生

球員沙維（Gerard Pique）

搞到大家成日睇西波

仆街斷腳死啦

個個爭做主席鬼打鬼
搞勁多濕9野

不用細分，大家都是中国人

Condom

好有人情味